想搵翻一首畢業禮會唱嘅歌, 有錄音. 求秒

用過Sound Hound,搵唔到

日文，個 melody 中文都有。

巴打，我愛你

咁都揾到~~~全能既連登仔